「攞錯衫」如果你近排有喺慈雲山改衫請入黎

如果你有攞呢件衫去改既話請你星期二先過去攞，
因為喺我度
星期一我先有時間攞翻翻去
唔係有心攞你既
btw,我自己嗰件呢

借post問巴打改衫幾錢同係邊

慈華商場入去轉左就係，睇點改，平時二三十

巴打搵返件衫未

俾左件衫返去，同佢講返，不過佢都搵唔返我嗰件